10/05 大量25K社團份子於尖咀鐘樓收陀地

黑社會

黑社會收入來源一般涉及暴力、詐騙、色情、聚賭和毒品等行為或交易，有時也會旁及傳統營生方法，但依然包括了綁標、恐嚇等，行政當局對這些商業行為大多定為非法，不過組織通常可以透過法律漏洞的形式存續下去。

黑社會各社團之間也經常為利益而展開暴力衝突，影響社會安寧。由於黑社會生存於規範社會之外，卻以規範社會為利基，這種影子政府的存於使各地政府均致力打擊以避免失去威信。有些黑社會勢力已經超過規範社會的政府，如果前者較有效率，後者會逐漸成為擺設。同時政府又會以種種方法與黑社會合作，兩者形成一個完整的社會，而黑社會是其陰暗面。

有5名市民被25K成員恐嚇中

25K收保護費

收片？